一人多個令自己開心啲嘅方法

我先

少啲上連登
充足睡眠
沈迷打機

好想可以成日開心

少啲上連登
充足睡眠
繼續做毒撚

做愛

多啲上連登
夜瞓
打少啲機

畀啲新意好嘛

冷手打個熱飛機

比個易做既小目標自己
搵樣好耐冇食過既美食食多次

打死d蚊

好提議

有咩用？

訓得舒服就開心

呢個方法令我渡過過好多難關
唉

不過食得多嘢又怕變肥仔

啲蚊好蠱惑，打唔死會更加炆

行山 做運動

行山好正
但近排放假都落雨

最驚係打極都仲有

買盞滅蚊燈好過

做想做既野 偶然射下波

離開香港！

睇住香港焦土化

死

想打人

可以去一個無支那人嘅地方就好